# Liste des composants :
Il faut une liste des composant avec :
- le prix
- le liens d'achat 
- la ref totale

# CAO 
Il faut une modélisation rapide du robot. On utilisera des entretoises entre les plateformes qui n'ont pas besoin d'etre modéliser avec precition

Les composants à acheter doivent être modéliser pour vérifier l'encombrement


